教大家刷積分拎馬會優越卡唔洗再排隊

方法好簡單
首先你入$200落馬會戶口 然後每星期等英超買英超強隊之一阿仙奴既盤或者讓球勝 再等兩個鐘 完場馬會會派彩比你 到時就有一個double 每星期都係咁
200變400
400變800
800變1600
1600變3200
.........
最後完季 到時阿仙奴全勝姿態拎英超
你個戶口都累積唔少錢
馬會計晒你派彩金額 下年就可以拎張優越卡比你買六合彩唔洗再排隊

上年我就係咁長追阿仙奴贏刷積分 絕無吹水

希望大家支持阿仙奴！！

玩咁多年都未轉我做呢個
屌

Ho ball

書包

都有戶口仲排隊做咩

長知識了

因為你唔夠恆心買阿仙奴

雲加 今年再拎英超好不好？

有時想拎錢 馬會又多人呀麻 個個排隊買阿仙奴 當馬會提款機咁

書包包輸

阿仙奴不敗！！！

出下心水先

豬

買利記都金啦 阿狗先銀

燈力依舊wo 書包

書包 500推上5000